外國熱捧妝前神油 加一滴令粉底更貼服

以往女士們一聽到護膚油這3個字都會很抗拒，覺得一定很油膩，會容易爆瘡。但自從護膚油的質地愈出愈輕盈之後，已成為很多人的美容恩物。而它其中一個最吸引的地方，就是功能多多。最近外國一眾美容blogger和化妝師就熱捧一款護膚油，聲稱是妝前神物，能幫助化出完美的底妝。究竟這護膚油是何方神聖？

這款被稱為神油的護膚油就是妝前保養品牌Farsáli 的Rose Gold Elixir（玫瑰金美容油）。它含有豐富的維他命C、E和A，有非常強的抗氧化能力，而且質地輕盈容易吸收，能快速在妝前滋潤肌膚，成為了外國一眾美容blogger和化妝師的最愛。他們在化妝教學中，會將幾滴護膚油滴進beauty blender或粉撲之中，跟粉底液來混合來上粉，聲稱能令底妝變得超級貼服，而且營造出光澤健康的膚質，即使在夏天使用都不覺黏立。

究竟此神油是否真的如此神？若閣下有興趣感受一下的話，不妨到外國Sephora網站購買，價錢為54美元，即大約港幣$422一支。